記住有智能燈柱，唔止搭地鐵會俾人影住你

政府話啲功能唔開住你唔係信佢吓話